有時我都唔記得自己幾多號身份證嘅字頭

人大左記性都差咗，成日記錯自己身份證頭號碼，見A-D條隊又小人d，一時排錯左tim